報左nursing hd，interview有咩要注意？

睇下自己有冇3322

我已經收到interview 睇下有冇過來人可以比tips

都係要睇分
冇3322，in得好都難入

其實我已經高過3322唔少 所以不在考慮範圍

你已經入到，恭喜你
Interview只要唔係同group最差嗰個就得

老老實實 無33222 係咪一定唔收？ 衰中文得2

利伸en 一年經驗， 見到有人報左 5 ，6 年conversion 都未讀到... 自己都驚 做野表現又唔好

師兄留個tg交流下？

明白晒 唔該師兄

up

識得分empathy同sympathy

點解咁講

佢哋好多時都講 護理呢行同理心好緊要
表現下你知道呢樣嘢都冇咩壞處

做乜唔去護校po討論

自宮

HD仔 垃撚圾

U都讀唔撚到 唔好扮大佬啦 垃圾